有冇人講下samsung galaxy z fold2 5g

用左幾年one plus
原因係粒電
one plus粒電真係好用過其他機好多 超耐用
但今年唔再用大陸機
同埋one plus越出越貴 屌你老母大陸機黎炸出咁貴把撚
但自己又唔中意iphone
無退後鍵好煩
所以換機換左依部
好有創意
可以當細平版用
睇戲睇漫畫一流
缺點係超貴

最貴嗰部機居然冇dual sim...

真係完全無人買咩

暫時太貴未普及
加上摺位個印未係個個接受到

摺位個印應該無咩可能解決到喎
我試用感覺無咩野
關左mon好覺
開住有光其實唔係好覺

一部機取代兩部
利申 一出就買 好鍾意部機

咁唔係個個用家會咁理性
俾左17000蚊當然想樣樣都無問題
個價低番去1萬頭嘅話 相信無人會嘈
不過要等佢成本下降先

我多數1部電話可以用2年
依部我月供500幾我覺得算ok la

17000好多香港人都俾得起
係好多人未過到個心理關口去俾17000買電話

最慘佢又唔係真係比旗艦級既硬件
如果鏡頭都上埋旗艦再加雙卡
無得輸

咁又係
加多幾千最勁既電競手提電腦都買到

用緊

有無人接？黑色行貨
tg:

想換12 pro max

我都係
本來用緊Note 10+ 諗住買部iPad
依家買咗部Fold 已經唔再需要買多部平板
用呢個心態其實個價錢都可以接受

呢啲新科技啱啱出成本係高啲
出多幾代個價自然會下降

起碼等多三代
估計最平都要萬四

其實佢第2代 以佢成熟度黎講真係唔錯
如果係諗住用1年既梗係唔值17000 因為跌得太勁
但以我買15000 用佢兩三年我覺得會好滿意

電子垃圾

跌得勁咩
2手1代都賣緊8k
iphone 2手得番2k 跌到得3份1

呢個價錢夠買一部Android旗艦加一部iPhone加一部iPad仲夠錢上5G台幾個月

事實

有咩唔係垃圾

三星DNS 直連
衰撚過OnePlus , 咪用。

oneplus直接大陸牌子
以前好抵買
依家太貴啦
我oneplus3用到6